香港人貪小便宜 免費整iphone裝撚哂偷聽就一個個捉入去坐

想提醒下香港人，因為唔知對家會唔會咁仆街

#1

#2

#3

#4

#5

拉